曾爆藍絲除罩慶回歸群組 稻香全線延長至無限期停業

隨著武漢肺炎疫情持續，政府昨日（3日）宣佈，繼續延長多項限制社交距離措施，包括2人限聚令、強制戴口罩、晚6朝5禁食肆堂食等，為期7日，直至7月11日。爆發「慶回歸」群組的稻香集團自上月26日起停業，原定明日（5日）恢復全線分店正常營運，今日於社交專頁上宣佈全線稻香分店即日起，維持全日停業，直至另行通知。

Team kill

見識咩叫攬炒

全線收皮

原先好好地聚集班藍屍廢老，依家唔開搞到佢地周圍去
仲易播支那肺炎

稻香真係好撚難食

GreenObject gif

我仲記得琴日有隻熱狗同我拗話要幫襯港資藍店嚟拯救港資喎

佢都onlun9

有冇LINK

食左援助金理西你班工人啦

有政府賠錢 點休都冇事

老闆食曬啲錢啲員工

美心上半年蝕4億！

#220 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去開追故mode 睇正宗無讀書就鳩up嘅人

裝修改名

平但食物質素垃圾 有Q嘜但服務差 等執

藍屍出手攬炒先係大絕

入哂集中營啦

留名睇執粒

佢個mindset 係天真過天真嬌添

愛中国
慶回歸
得肺炎
抵撚死

點解要攬炒

當日藍屍仲要好開心咁話幫襯藍店，比生意藍店做

休業唔炒人。但員工無薪

咁咪唔駛出糧囉。全線員工被出賣

點解要攬炒？

唔知捱到幾耐
政府都唔會無限錢support你

慘撚過沙士

抵啦

一蚊雞嗰一蚊都收唔到

除左稻香，佢其他旗下酒樓呢？

最衰都係71遊行同初選

籃酒樓ko

以前去食任食火鍋d料好似餵豬d糧咁

咁真係嘔突.....

餵豬怕虐畜

ppppp

蝕死佢咪由佢買
當年重課 ATV 依家咪蝕撚晒

月餅都冇得散貨
好慘慘

錢就袋穩啦
工人

稻香啲奶黃包好黃

藍屍攬炒成功

我記得返個pw就會加返落去

D肥牛好似抹地布

玩完

咁就開番夜市啦，頂你。

所以我都唔明點解仲要送子彈俾支共cls

係食過下佢1$一隻雞

容容爛爛咁又灰灰黑黑咁

【踢爆中共大外宣】電視主持Larry King反對郭文貴？ 實為中俄勾結策劃

恭喜恭喜

藍絲，點解要攬炒，點解呀？想安安樂樂飲餐早荼都唔得，香港俾你哋搞壞晒啦，你哋開心啦，滿意啦

狗都唔食啦垃圾

業主：唔開舖唔緊要，記得準時交租

政府錢已袋
理撚得你班員工死

ONE TWO THREE FOUR!

有瘟疫就大家都一定死，但係要死都藍店死先，咁先叫攬炒

佢個腦跟咗大陸水浸入水啊？

正視聽
稻香呃緊政府錢 扮休息唔出糧比伙記
但又收晒資助

話左藍絲先係精英
一野就收左集團成條line嘅皮
示範俾d廢青睇咩叫真攬炒

之前攞左嘅抗疫基金咪袋袋平安

富臨呢聽講啲嘢食好多蛋白質

富臨同稻香喺啲咁嘅時期仲搞藍屍宴會真係唔爆都幾難
林鄭仲仆街到拉埋啲小店餐廳落去同酒樓陪葬

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

大量員工失業，親共派成功攬炒

藍絲食飯還食飯呀
搞到人哋無工開無飯食
過唔過意得去呀

大絕

傷敵一千 自傷二千

藍絲慶回歸殺傷力可以咁大，真係冇想像過

其實無咩好開心
班老細拎完抗疫基金就停
開既成本又一早拎左出黎
佢地又唔會唔見好多錢
唔肉痛

薑都係越老越辣 我後生仔唔識世界呀真係

豬豬食豬糧好正常

執柒咗佢啦

賺哂政府D 資助又唔洗出糧比員工

反正都係蝕，一次過執埋佢

熱狗好多都中二病大細路嚟

藍色武肺圈 病毒內循環

終極攬炒

一個月租金幾錢？
放喺度都燒銀紙

都睇得出 藍屍係幾on9

回家吧 回到最初的美好

罪魁禍首

咁又點 啲資助咪又係去晒佢地

一年先三億姐

執笠！啪啪啪！
執笠！啪啪啪！
執笠！啪啪啪！

記得準時交租

好想知果啲死者有無係來自慶祝回歸群組

直至7月11日
記者打錯字搞到我以為係舊聞

係咪無一蚊雞啦

屌你

社會主義鐵拳：我要進來了

執笠 > 改名再開

走遣散費, 貨數又走

持牌人就慘d, 不過應該收左安家費

最後可能益左班股東

老老實實，佢咁樣我反而會俾返兩分欣賞佢
呢D酒樓根本係廢老集中地，佢地係唔會自己個腦去判斷究竟仲應唔應該去飲茶，係要間酒樓同佢地決定。酒樓肯開佢地八號風球都會照出

垃圾食物稻香

叫稻香搵佢追討賠償啦

一路好走

Push

慳人工姐

大佬食花生

藍屍：攬炒救香港，成班廢青學嘢啦

收左政府錢,又唔會出糧俾班員工,梗係諗盡方法點樣停業啦
然後改個個名,重新請另一班人,又可以走數

抵撚死！

想慳遣散費？

等睇573跌到0.1

藍屍茶友哭撚死

狂賀